[Switch] 任天堂明星大亂鬥 | Smash Ultimate/SP 集中討論區 (4) 食人花預計2月出

12月7日 遊戲/ 特別版主機套裝 同日發售

單機冒險模式「燈火之星」預告片:

中文官網:

常見問題

Q: 玩咩?
A: 掟人落街

Q: 唔同版本有咩分別?
A: 封面, 遊戲名稱(港/日版叫大亂鬥Special,歐美版叫大亂鬥Ultimate), 遊戲內容一樣

Q: 係咪買咩版都有中文?
A: 係, Game內任轉

Q: 有幾多個可用角色?
A: 74, 連之後DLC就80

Q: DLC PASS (鬥士證) 角色有咩呀?
A: 第一個係Persona 5嘅Joker, 剩餘4個未公佈, 食人花唔係DLC PASS五個角色之一

Q: Online駛唔駛俾錢?
A: 要買左收費會員先得

Q: 行版食人花code係咪要去香港eShop換?換完我用其他地區ac入game會唔會無左食人花架?
A: 係, 唔會

Q: 日/美/其他版點拎食人花code?
A: Switch Home 對住smash撳 +, my nintendo rewards, 拎完金幣後過一排會收到email拎code

Q: 行版game有無得claim日/美ac金幣?
A: 有, 行版claim完code都會收到食人花email

Q: 我用A版game,去B區eShop買DLC得唔得
A: 得

Q: 點離開Spirit/冒險mode?
A: 長撳B

Q: 燈火之星有啲地方去唔到?
A: 未有適當命魂, 去住其他地方先

Q: 燈火之星有啲關又反轉又大風好難玩!
A: 有魂可以令強風/反轉無效, 入場前配魂撳Y(建議用魂)會自動幫你配

留名

Smash教學, 持續更新中(by saisak01 巴打)

新手入門(by C-Squid, 貓名叫綿綿巴打)

大亂鬥是一款可多人玩,排除型格鬥game,以打飛對手出畫面外為目的
沒有體力bar, 下方是顯示damage ,被打會累積損傷, 愈傷愈易被打飛出場外
*今集可以用HP 計對戰

攻擊度有啲位可以修改
A- 攻擊 ,普攻，硬直較短，部分角色連按A是連打技
↑ / ↓ / ← / → + A -強攻擊（tilt） A的派生，硬直較A（jab）長，但比smah短，要小心不要按錯smash
用力推方向+A = smash 技,解決對手的常用手段, 推完杆,按A之後不放A ,可儲力增加擊飛力
大力推搖杆（衝刺）再按A - 衝刺攻擊

雖然官方話強攻擊同smash分別係一個推搖杆推大力啲一個輕輕力，但其實好難用
實際最簡單方法係：
強攻擊要先推搖杆再噤A
smash要一齊噤先出到(用右菇可以直接出smash)

補充下以前官方教學片，雖然唔同版但技巧應該通用

B-必殺技, 每個角色都有四款必殺技, B,上B,下B, 左/右B
上B一律是歸復技及有對空能力, 善用二段跳+上B 是基本功
(ness 的上B 比較特殊,是放出電,之後炸自己控制方向)
B , 通常是飛行道具
左/右B, 部份角色會有dash 的能力
下B, 部分角色是反射罩/反擊技

*Ryu ,Ken 1 vs1 時,一定會對向對手, 亦可好像街霸咁chok 波昇,用chok的招會比較大力

ZR/ZL - 防禦(長按或被打會縮小,無罩會自己暈)
L/R -投擲技( 部分角色的投擲勾場邊自救, 例如samus), 手持道具按L/R 可投擲道具
方向制上,Y/X -跳, 所有角色都可二段跳,再配合上B 可有效回歸戰場, 卡比的是六段小跳
Final Smash- 搶到smash ball,可以按B 發動Final Smash
FS 計儲的Final Smash 是弱化版
Ryu ,Ken 都是有兩招Final Smash[/quote]緊急回避- ZL/ZR 擋時,左,右,下都可以有回避動作,使用過多會令回避距離減少,不要濫用
空中緊急回避- 空中ZL/LR
Short-Hop- 同時按跳+A制,可以發動空中攻擊(不用先跳起)
手持近戰道具,都可推杆儲力,作更強力攻擊

The boss 用金剛下B屈死左

Post [1]
Post [2]
Post [3]

本作全新參戰角色預告

DLC 1:

雄火龍好正 有得斷尾

lm

Classic Mode角色解鎖順序

例如我用Mario通關一次classic mode
就會亂入Sonic
之後用Sonic過關/Mario再打一次
就會亂入Bayonetta

燈火之星角色解放地圖(輕微劇透)

Q&A 求補充/建議

另外快刷解角法唔肯定邊一段先準有無巴絲可以開心share

有冇命魂係唔驚左右反轉
有關左右反轉好煩

online成日都等好耐都唔齊人，又lag，好辛苦先打到66萬

有,有反轉無效

Smash黃蓋

邊隻

ルフレ

細谷代表角

影比你睇都無用其實
仲之解多d就會解到

已經萬能key化

搵下先

仲之打唔到就skip住先
所有場地呀 控制 都有得解

Zelda 係彼多，路卡利奧係希索加

有冇巴打個joycon成日自己飄移
我左邊jc自動向上得好嚴重...玩到灰
知唔知過左保養去維修要幾錢左右

160

而家係唔係無咗快刷人物

嘩我dllm
火山隻噴火龍點打
一直噴火 2拳就飛場又細
近又近唔到
遠？ 都無得遠 Dark soul緊

見到好多4星命魂
但唔夠打

thanks bro 咁都整得過既 好過買多對

係咪命魂4星鳳凰果關
我都打到燥 最後放棄左😂

成日話唔夠打果啲，其實升下命魂先
人地3,4星，你起碼要搵隻剋屬低人一星6,70lv先好入場
唔夠戰力根本打唔入
餵隻野食野啦

打第二次隻老噴就比鳳凰打飛左

我覺得八隻鋼鐵洛克人一隻醫生果關最難

我都係咁 用卡比一直飛 隻噴火龍自殺
晒左我半個鐘

玩10場online 有4-5場都lag到玩唔到

其實係，或者先去命魂板打返啲3星ace ，升咗戰力先
前日好好彩，打贏一隻可超化嘅3星魂（紅屬），超化後 99 lv 戰力有153xx，之後再返去打燈火，或者刷魂版3星以上易好多

果陣我都打勁耐 我係等佢自殺先得

想問下 必殺技果粒野係點食既? 成日打走左佢...

打多姆下先食到

有無人識玩Marth馬爾斯
其實佢係咪好少用啲技打
我打難度7既電腦1v1練緊
都幾難用下 啲人用到好飄逸 好似好少用佢啲技 多數普攻重擊連

好多角正常出去打啲用都係靠a架啦

點睇佢可以超化？

岩岩開始玩 用卡比
剩係識得用上B
但其實唔連重擊果啲好R痕

唯一不滿就係無得同frd組隊上網連對戰

魂畫面正下方有寫 「99 lv 可超化」
有啲魂會寫 「劍技強化」
有啲魂會寫 「火屬性攻擊提升（小）」

睇咗上個post教人用inkling條片 好想練熟佢

果關已經放棄左 最尾先走返去解算

marth靠劍尖a同空a，移速已經夠勁
仲有得破防

Marth啲爆發力勁到癲
B技只會用前B牽制，上B返場，但唔會用得多

可唔可以講多啲 我唔多識用marth 成日諗住aa再接b咁

用mii劍不停上b過咗 當然要有金屬殺手

Dark soul 版大亂鬥

個人覺得把握好a同空a個距離感已經夠做
b個四連斬%唔夠無力，當然有番咁上下就4刀送佢上路啦
上網同人打都無咁多傻仔比你平地b一野

邊隻 有萬5咁多

卡比 下必 屈死曬

點破防？

威利博士個關我發現一個易打D嘅方法
只要裝左防禦回血個隻輔助角(波琳),對面射BB彈你檔就會狂回血,咁你就可以輕鬆換血換死對面

但前題係個輔助人物係要打追公主個關出,個關都係好鬼難打

b, 不過因為我距離感唔係太好， 我主要用lucina，唔洗計劍尖

西沙開緊台, 可以試下排入去

學到嘢

就咁直刺嗰招？
原來可以破防

要儲少少先有得 就咁一下B都擋到
不過好難中

又練左一輪電腦lv7
Marth啲基本動作好快
跳斬 然後可以跳A/B/重擊 根據情況combo
空戰麻麻 應該大部分時間都地戰
不過佢郁得太快
我成日衝過龍 打相反方向 跟住比電腦大力SM

空戰勁喎
而家我玩roy，火力仲高啲

比超同比卡超有咩分別?

上網同人打練啦，電腦lv9畢業上網撞到高手都係比人連到死左都未郁到 不過行得太快係真，連pro con都唔係好控制到

港版ac係咪online唔到

比超個電會扣自己血 點用

暫時用緊呢幾隻
紅屬： 超化後叫 Cutie J
藍屬： Mother Brain （99lv 後可超化，但已用哂錢—SP點數 ）
綠屬：代歐奇希斯，缺點係無得裝輔助魂，所以只用來剋屬

嘩頂 打完kiila仲有

有成1千幾隻命魂 大亂鬥都變 刷刷game

多咗收集元素
戰鬥亦多元化，可以揀用唔用命魂玩大亂鬥

暫時用呢個組合加donkey kong可以冇腦過大部分關

用緊little mac 暫時只係砌到咁 正係烈空位會轉其他三屬

玩sp2都唔覺個ser咁廢
玩大亂鬥就出哂事

sp2好似都係p2p

但sp2順好多

玩sp2未試過lag 玩大亂鬥lag到好似開咗寫輪眼咁

有冇人用開Marth/Sheik!?
見好多Tier List佢哋都排S
有咩評價？

焰可以係shop到買
咁光呢?

Sheik萬能型
機動性高 復歸力強
4招技都有用
空A 強A都勁

Marth爆發力強但機動性又高
高手捉位同反應快就得心應手

巨大化bowser大家點打

處理手法唔同，
sp2 係網絡差直接斷人線

大家有冇買2700個dlc?

而家隻game幾錢?

咁大亂鬥無開demo 比人試

想問有冇人買左限量主機，洗唔洗食抄價

系列新手唔係好明點解電腦可以成日大力打我飛去街但我打到人地過100都完唔到game
係唔係一定要用smash技先得? 但smash技通常距離又細硬直又大好難中

你預2700左右

想入食人花code
但之前轉咗日本eshop
要點先可以轉番hk eshop 入code?

ok

fox 普通必殺強化, 射擊強化, 跳躍強化,
無腦9射, 佢噴火就開盾, 衝到埋尼就跳起前B

marth全反擊，斬都懶

想問下我行版大亂鬥日本eshop係咪要轉去香港區入code?
但係我日本eshop有錢, 轉左係咪會無哂?
如果用另一個AC美國eshop轉港區入code, 會唔會要用返日本ac果陣無食人花?

一係上官網，更改地區做香港，再入去eshop 入code
二係開個新acc，地區設定香港

利申：一共開咗4個acc，日、港、美、歐。平時玩開日

第一個方法，入完code ，要再改返地區做 日本

好難出↑+A 強攻擊，成日按錯smash

直接用日ac攞coin過幾日就會email條日eshop code比你
之後你就會多左條冇用既港版code

推右搖桿向上

連登有冇對打谷

我係想出↑+A 強攻擊，唔係smash

我掉轉喎 唔推右桿smash唔到喎

戰世界戰鬥力都唔知點計 冇online打都升緊嘅？
上次打完先60萬 而家75萬

你↑+A 一齊㩒就係smash,但要出強攻擊就要先按↑，之後先按A,但就會跳起左，或者輕推↑+A，咁唔會跳，但好難輕推，我都唔知自己有冇攪錯到，希望有人答到我

辛辛苦苦練完隻角色
上到online
lag到都係亂鳩咁嚟
dllm任天堂

你驚推上先會慢左唔咁做 定成日都同步做唔到？

幾經辛苦打贏左4星命魂板
個圈快撚到，整慢佢都要睇時機
剛剛過左先慢到，未轉返缺口已快番
嘥多4000 sp 射多次都唔中
屌你老母好撚嬲，唔撚玩

熄咗自動跳躍佢 咁樣向上推就唔會跳起

原來有得熄架

不過lag左反而易打左

我發覺成日急得濟狂禁A都會變左smash

所以較咗右菇強攻

THX

灯火去到第二張地圖，有無人知點先入到去開呢個角色同寶箱 ? 已較左兩個時間又跟左兩個東南西北走法，但搵唔到呢個謎題點解 😭

池上面個箱,跳入去

私人房好多野好唔就手
有時想轉下場又要退去等侯區
成日想轉人或場人地又入哂搞到睇o 打都無

唔明點跳，我跳左一次大池，之後應該點 ?

拎金幣之後等一兩日會SEND個CODE比你
到時個CODE可以用日本ESHOP入

跳入個箱

燈火想盡快開到red
想問下點先去到地圖右半part
而家有d電阻住

要去左上光之神殿

Waluigi is here

咁既話仲有排

上面個窿係邊到入去？
玩左幾日都未搵到路過去

zelda有兩條命果關係咪on9

啱啱試玩左3場online
冇次順

控傷99%一下smash ko

隻驚真係好正 會玩上癮 想問下啲1~2星既垃圾命魂歸還哂佢好唔好 同埋有冇得打番果D歸還左既命魂

打到勁灰 應該點過
已經裝左防風

收完錢同之免費個上網一樣咁撚廢

我用mario過, 首先引佢去最右面既石上面, 之後你行去左少少落一級, 等到佢行到埋黎就上B, 之後loop

點樣開Pit個天界漫才對話,
同Snake個通信機對話?

終於換到

用你個方法終於得左

勁喎 練滿過唔過12000?

其實MII既衫同帽係咪全部係shop度買？

online完全打唔到
郁1秒定格5～10秒
splatoon順好多

Lv7電腦都屈到我無還手之力
點練好
電腦係讀心 你每一個動作都比佢counter
只可以等佢出招miss果陣打

你場場都係咁？

3場有2場係咁

有冇方法易啲做到空a jap
九成時間想jap連打會變左tilt
搞到下下打走人俾機會人抖氣

隻GAME玩唔停

好撚大獲

咁可能係你network?
我打好多場先一兩場出事

有次屋企人係我打緊個時睇緊片
就明顯打打下lag到傻

PIT 果個要去 Palutena 場(game & watch 右面)
只可2人, 其中一個係Pit, 另一個係對象
Pit 要按D pad 下就出到,不過個判定1 frame
要好快放制, 鳩禁

Snake 要去Shadow Mose Island
只可2人, 其中一個係snake, 另一個係對象
同PIT 一樣,按D pad 下, 都係1 frame
不過因為配音無新錄, 只可有對brawl 有出場角色先有效
brawl 出場人物可以睇wiki

右搖杆set 強攻定smash好

原來可以熄 仲等我練左成個鐘點樣輕推
輕跳有冇咩心得?

classic mode 係邊???

藍色 , 更多玩法,取勝亂鬥
每個角色都有特別對手設定,都係有梗
Duckhunt 最後係打雄火龍

有隻輔角 係揸巴士,你打到就開

係邊開？應該係我眼殘搵唔到
家下都打到聖地

有冇人過龜縮公主係條八婆自己跳樓死

有時啲4星關 npc 鳩鳩下自己跳樓死 心諗做乜鳩

八婆狗公跳樓死 死剩隻猩猩

主線打到個啲野分解左仲拎唔拎得返？

去shop 買/命魂板打
隨機

睇你自己上下左右+a係會出tilt定smash
右菇就set返smash/tilt

咁係咪唔賣就無得拎啲野去合成買shop啲嘢

有無咩channel有好既教學
隻驚難玩到仆街
燈火啲3/4星關 一關打2，30次都打唔贏

有無人打得贏呢關
完全唔知點打 係咪要有霸體裝先打到？
個mod追住黎射 無得避
又放道具直接out你
好誇張
卡左粒幾鐘了 打左50+次

唔記得咩位

頭post 有操作教學
燈火要睇戰力, 差太遠都係打唔到,如果係特殊條件要有對策先可一戰
3,4 係有難度,要有戰力同有魂對應抵銷不利

同問，
黃色隻嘢其實打唔打得爆

打非燈火mode 先練到手感.....

後面係咪有霸體既魂？
我上面post果關 有隻mod狂射你 一比人打上天就返唔到黎
定還是打哂所有2星 拎齊野先去打3星
我前面都過左唔少3星 4星過2隻
有啲設計正常 死幾次就過到
但呢個真係好誇張

我試左好耐 就算打得爆 隻野都好厚血
可能要14000+力量黎打先得 屈屬性

真 出去打一場online 遇到勁人真係完全唔同
呢兩日一遇到勁人1v1就拎佢黎練手

今日遇到個勁嘅shulk 開頭俾佢狂炒per
打到有能力打走佢兩條命

有玩開街霸嘅話 用隆都幾勁
出招變化好多

我都放棄咗，低佢少少power又冇對策

一開波衝過去打黃色舊野先,打佢兩下佢就死架啦
跟住勾人個舊野比佢勾到 我係無意中發現一邊狂轉磨菇制一邊狂跳定唔記得左狂撳攻擊就甩到身
再唔係佢準備勾你個時你行反方向唔好跳
我打左幾場咁樣得左

上雪拎北極熊 裝入最高戰力既攻擊魂 另一格就裝拳頭/下B強化 用DONKEY KONG 下B >B >B >B .基本已經可以清8成
仲有二成可以用拎暴風棍

好 我遲少少再試
我去隔離打Dr Willy果8隻金屬洛克人 打左3次就過左
呢關3星仲難過4星

加油 我係用卡比衝過去上B佢再下B佢 佢就死了
跟住個粒勾人野我見到佢飛埋黎我就即刻走

一定要打死射槍條輔助on9
然後一比人捉走就鳩轉搖杆

我用鐵人加噴火開場+狂打隻黃牛仔打爆佢
打爆之後都都仲要1V2

外國有高手已經癲到唔用命魂打到Final boss
只係靠技能樹
中幾招就死

點攞coin

但係手制chok波昇好辛苦

Japanese Gamers Have Figured Out How To Peek Under Peach’s Skirt Without Censorship In Super Smash Bros. Ultimate

可以冇命魂

鬥反應鬥先讀
真係唔夠打咪燈火解

唔係常規戰刷咩

其實燈火都冇乜劇情
救咗人對白都冇句

本身班友都係啞狗黎架啦

一樣都係燈火慢慢解
反正一次解哂都練唔到咁多
不如試吓所有角色
同埋燈火解完出到外面都有得用
外面解左遲啲玩返燈火都係要解多次

櫻井建議玩家用LAN
利申未試ONLINE
平時刷挑戰者我覺得冇必要特登刷
反正打打下就會出
學D友咁係咁自殺仲撚悶
打下貼紙關打幾關就出一隻

因為你對手疾 四打ge話三個有一個疾都有事 加上有機會同大陸連線 基本上都係疾嫁喇

偷跑嗰兩日係咁打電腦試角都出齊
瘋狂咁玩

其實上網打機，用 LAN 好基本
唔好同人講 wifi 好順呢d咁無知嘅說話

想問大亂鬥有冇得一機兩人連online同人玩？

ys

因為switch本身無lan port,
而且睇以前switch d比較popular既連線驚:
MHXX lag左都未必知, SP2 server好無乜Lag.
大亂鬥可能真係第一隻迫人買adaptor既驚.

我都係lan黨, 如果有得揀都一定會用lan.
switch暫時都仲係用緊wifi, 今日收工先去買adaptor.
但認真我wifi轉左5Ghz NAT type A, 連線情況真係好左好多. (我部機響router隔離)
之前用2.4 Ghz玩solo真係十舖有九舖lag, 宜家十舖得兩三舖係lag.
有時連巴哈discord或者日文名果D都順, 所以lag問題我諗已經出在對方身上唔係我呢邊.
最撚煩都係支那人, 幾乎一定LAG.

sp2 lag 左你唔知姐

支那要 apn
個連線距離大增
LAN 主要係減 ping time
去到中水平玩家，大部分都肉眼望到1F Delay
所以格 game 通常都係online圍爐打
甚小連海外

之前睇日本條友1on1咁耐都冇lag過

會直接斷

splatoon少lag呀
斷咋嘛

尋日睇西沙直播都唔lag啦

個故事mode有冇咁長呀
打左廿個鐘都仲未打完

我朋友都係用asus router, 同佢打冇事喎
不如問下啲熟IT嘅人，係咪有咩要SET

5G wifi行 ch48 同fd 打順到仆街 二個插lan 一個一樣係5G wifi
街場1 半會lag 都幾肯定係有非香港/2.4G wifi

玩蛇叔0miss,唔小心9.9左
開頭見佢成就仲以為要一開始就簡9.9

有時都唔知行左定行右

打完第一個地圖 心諗打完喇掛
點知仲有第二個

我覺得呢關個重點係 鬥快拎ufo
利申：卡左好耐先過到

我反而8隻洛克人卡住左

呢關我用返d攻擊型既角色就ok

其實隻黃槍只會米字型射,反而對手剩係掛住執野好少主動打你

我用瑪爾斯追住黎打都只係勉強殺到2隻

我就係用佢過呢關

打三星都吃力, 睇黎我唔適合玩呢類game, hea玩燈火等下隻game算

我都想搶，但3打1 有時又出得近佢地

同人輕鬆打大亂鬥算啦

屌, D frd個個單機mode主, online play副, 唔係就話仲打緊D角色出黎不了,
呢度都好似討論單機多過online.
成件事錯晒
(雖然connection問題係幾洩氣ge)

每個人都有自己想玩既方向同攻略順序，我唔明有咩好屌

想問下大亂鬥mode 要開角色係咪要打命魂要開到?

Fanky Kong果關都痴既
不停跌炮彈
但玩家唔熟用炮彈九成會飛出街
電腦三個打你就實中兼成功回場
喺畫面外，玩家都未搵到自己
電腦已經自殺式撞你

有冇諗過呢類競技格game唔係個個都可以玩得精, 我認我廢嫁
有天份/經驗已經差好遠, 好似我咁, 就算打二星有時都反應唔切, 一緊張就亂, 有時想打鋪機或者想單機打下都咁難打到灰, 你叫我點玩落去
隻game又唔似splatoon咁射唔準仲有得用D近武玩下近身, online已經唔敢打

有冇諗過你地唔夠打只係冇一隻好既命魂
仲唔拿拿聲課金狼林克amiibo

隻game賣點係輕鬆大亂鬥又得、真劍做格鬥game又得
有人覺得要爆單機先好同人打，然後唔夠電腦打就灰心，我覺得可惜啫，
大亂鬥的話好多人易打過電腦啦，真劍就話要練啫

上集3DS冇story/adventure mode 只能夠不斷咁打
我係呢集開始玩起, 畀朋友係咁虐, 虐到我唔甘心係咁練, 之後間中都贏到佢

我自己都有玩燈火之星, 不過其實覺得麻麻地
想有story mode睇故事多啲

前期上網啲人其實廢過電腦好多, 同埋4人打嘅話都有機會出奇制勝, 會開心過你畀電腦SM先
LV9 / hard mode電腦捉晒你每一個位

所以咪自己搵自己想係隻GAME入面玩到咩地步，你要玩得勁就自然要比電腦屠完再比街外D勁人屠，你想輕鬆玩咪同FD玩，或者出街場HEA住打，輸左都冇所謂個種心態，要玩得好既門檻高永遠都係格GAME既通病，情況都係好似PKM咁

香港普遍玩家都係咁, 好多game都係玩兩玩就算, 其實覺得好可惜

Online玩精左會unlock elite smash mode

呢版我係要升左做LV4 命魂 99LV
如果有隻4星輔助魂就最好
我打左幾十場，唔理隻紙辦公仔
直接擊飛兩隻就算數

呢版真係好煩

鐘意儲嘢育成就會鐘意燈火，
我就麻麻地

其實想問GSP個機制係點
去到幾多先會開elite smash mode? 係另外一個button入去?
佢成日自己上升

睇過下啲鬼佬同架仔講, 好似關勝率事多啲
不過純粹好奇, 冇可能同到啲高手打

Online 咁lag點打
巴哈有人話將mtu 1400改做1500
會有改善 有無人試下

係, 單機我覺得仲難玩, 有d condition好撚唔公平, 玩到爆粗
同埋宜家隻game仲新, 網上對戰人多+平均水準唔高,
我係手殘黨都唔覺有虐狗既情況出現, 反而呢度D巴打開房就真係驚喇

其實我都係呻下je, 我梗係知個個人打機心態唔同, 唔通堅屌咩
不過我覺得大亂鬥真係唔洗太過驚對戰, 太多random要素可以-6反勝.
同埋圍內4個人對戰我都幾肯定會好玩過各自單機.

我都麻麻地燈火.
我諗我係燈火/classic mode/對戰各佔1/3時間.

終於唔洗用個垃圾joycon

琴晚online 3人場
避戰執雞最後反而有得嬴

有d legend命魂
我諗我打一世都過唔到

Pauline仿原版Donkey Kong 嗰關

其實大家唔洗太驚online俾人虐
四人亂鬥黎講 高手都好難做到同時顧前後
加埋道具 輔助角 pokeball呢啲 好多機會抽水
同埋可以係一二邊食花生等機會抽水

如果想練勁嘅話都係打online
set1v1冇道具
一遇到高手就係咁重打練手
睇下唔同人點樣玩 自己學下做反應
呢幾日試過由輸一命打十幾場打到可以炒返人per
俾人炒per打到靠自己打走人兩條命

利申 第一次接觸SMB

昨日玩左陣online
同某d對手打真係可以lag到痴線

用trainer, 果隻噴火龍成日飛落街

有冇邊D角色係4打推介?

就算好努力/-6打贏左
dllm係個轉輪失手

Samus 蛇叔 大link 係一邊開炮抽水

Bayonetta條女算唔算好用

richard都好似係抽水友?

simon richter都可以做抽水角
但呢兩隻技術向好似都好勁

我覺得算 空戰幾好
招smash感覺範圍大 易好多
開槍可以守邊

尋晚睇呢條 睇到勁緊張刺激

貝姐唔係斷水流大師兄果D角黎咩
好似話宜家正式版nerf左都仲係好op

佢a既範圍都好似唔錯

如果個心態係練完先online, 咁更加唔好打燈火住

燈火根本係要你儲命魂去過關，
唔夠打就升lv同剋屬、
大風毒地板呢啲，就靠無效化嘅輔助命魂去過
而且有啲關AI有gimick, 出死同一招，練實戰幫助不大

想同人打大亂鬥，就同電腦打大亂鬥，
起碼知下啲道具點用

真係想練戰鬥力，就set冇道具同電腦單挑
cp可以較lv 1-9, 可以由低打起

好似係上代勁到 打比賽一用會俾人boo

仲有，最緊要打咗領先嗰個先

廢新依家打緊6

我3ds都打咗陣先可以間中贏9
而家退步咗，係咁輸

佢最勁係combo連到人上天死
最強候補嚟

Set咗4打優先但成日都係變1on1
係咪鄰近地區冇咩人玩

係你唔好彩姐我諗
我set1on1 成日都係1on1

裝打輔助道具既命魂， 兩下就打爆隻炮台
之後慢慢避開架飛機打， 就算捉住你都可以掙扎返出黎

有冇諗過係因為人地要返工返學

我兩下打唔爆....
7000 power

屌啦星 終於過左the boss
用隻剋佢既99lv legend 加奇異花狂放葉子飛刀屈佢， 最後1秒自己剩係1點幾血先打死佢
試撚左四五十次

我都返緊工 手機share玩緊
不過算啦 打9lv電腦算

打住其他先 最好有隻剋佢既四星再返黎

取勝mode 打輸左挑戰者係咪唔會loop番佢再打

Ｄ成就都幾鳩
鎖晒格唔比用鎚打爆好似好難咁
但係可以自己SET場,較終點LV9麥克係咁打佢出場就好易嬴

係

要點先拎得番？

每打一段時間大亂鬥都會出挑戰者

快刷就轉語言，再一命自殺

Game&More右下角間房仔隔一排會著燈

更多玩法嘅右下角有時會有棟門
出現條件不明 可以打返輸左亂入嘅角色

sorry 唔太明，番去摸索下先

oh 明白了， thanks !

嗰d cls

心態正確

有啲機關 道具加埋都唔知點打 畀個道具打一下20%
已經用緊legend攻擊命魂剋屬打

熾焰咆哮虎招左右B都幾好用咁

招回場技唔掂 成日都飛番落街

而家最大力好似係佢, 用復歸力換晒做火力

我都過唔到 我連摸公主一下都摸唔到

我唔明點解隻超級超音鼠可以２０％就打到我飛街

玩冒險模式（即單人）、取勝亂鬥 或 大亂鬥，或者打魂板，完場後有機會有挑戰者亂入，打贏佢就有新角色加入。亂入有CD時間，大約10-15分鐘一隻。

如果打輸咗，喺「更多玩法」內右下角有間「挑戰者房間」，可重新打之前輸咗嘅角色（試過連續打返7-8隻輸嘅亂入角色）。至於「挑戰者房間」出現方法未明，不過隔一段時間會出現。如果唔見有，通關一場「取勝亂鬥」，一般都會出現。

快速刷角色方法一：
玩大亂鬥（常規）
Step 1: set 1命，跟住自殺
Step 2: 新角色挑戰你 打贏佢就可以拎到
Step 3:重開game去返step 1

快速刷角色方法二：
玩大亂鬥（常規）
Step 1: set 1命，跟住自殺
Step 2: 新角色挑戰你 打贏佢就可以拎到
Step 3:轉language 做其他語言（不用出game）去返step 1

方法2我未試過，喺網上外國玩家試出來

一般頭50個角色都可以用方法1去刷。如果刷唔到新角色亂入，就要去單機模式打一場，或者去「取勝亂鬥」通關一場（最好set認真度為0）

哦... 終於明明地vip match係點入
今日大概要8X萬先會開到vip match

幾錢

原來刷都有分

依家係唔係用香港地區就玩唔到上網？一定要日本地區先得？

定係個上網plan 限地區 鎖左日本地區上網only??😳😳

轉日本

唔係好明

關於燈火之星，即冒險單機mode，簡單啲來講，就係有不同獲勝條件嘅等級制RPG mode。

等級等於戰力，戰力要靠戰魂 - 命魂。因此，當你戰力太低，係無可能贏到電腦。除非你係高手、高手、高高手，屈到電腦打唔到你，慢慢磨死佢，咁我無嘢好講。

一般跟住條路線去打燈火，升下命魂 lv，都可以打得贏電腦。如果想輕鬆啲贏，就去刷魂板。唔好諗住一來就打4星Legend 魂，你一定會死得好慘。可以揀3星Ace 魂來打，好彩嘅，打到一隻可超化嘅3星魂， 99lv 可超化成4星。有得超化嘅，會在魂畫面正下方有寫。

1-2星嘅輔助魂好有用，例如防風、防止畫面上下倒轉/左右倒轉、防地震、毒免疫等等

除咗戰力外，剋屬好重要！！！

方法其實差唔多
但得6-30人先可以一開即自殺
31-50人要打場兩分鐘
51-63人要打場五分鐘

好似無咩巴打分享party play

邊打燈火邊開角 終於用咗兩晚時間開哂全部角色 之後同成班fd周末大亂鬥感覺好正

感覺party play電視起碼要40吋以上先正常 太細畫面成堆角色亂鬥亂跟本唔知做緊乜
60吋電視感覺良好 當然如果用投影更完美

建議每位玩家事前set好自己玩家名同埋按鍵設定 咁樣玩緊嘅時間你就知自己 緊邊個

亂鬥可以set8人混戰 又可以組隊混戰 最多可以set 4 team
打team感覺好正 唔識玩嘅人龜喺後面射射射又或者全場玩道具間唔中偷下雞都玩到好high
識玩嘅互入中路都未必有著數 總之就係成班友仔hehehaha吹下水打下機 你陰我我又陰下你

至於燈火電腦mode 我較普通暫時感覺又唔算太難打 都無乜點卡過 可能我打得慢 只係去到黑暗世界 係某幾個4星關卡要用多少少時間諗下點過 配下命魂轉個打法就過到 全程用卡比救世界

即增加CD 時間，所以我50隻之後，多數係刷下魂板，刷一陣就去玩大亂鬥自殺一次

メテオスマッシユ左n咁多次都解唔到成就
係咪唔可以自定規則

圖1 係亂入角色嘅順序
圖2 係玩 「取勝亂鬥」解鎖亂入角色嘅方法。

例如：用mario 通關一次 「取勝亂鬥」，睇完爆機畫面，就會有亂入 - sonic。

然後用sonic 通關一次 「取勝亂鬥」，睇完爆機畫面，就會有亂入 - 貝姐亂入。

如果之前玩大亂鬥/冒險模式已經拎咗 sonic，咁就直接用 sonic 通關一次 「取勝亂鬥」，睇完爆機畫面，同樣有亂入 - 貝姐。

見到有玩家話online玩到好灰，下下輸，又俾人屈。
其實大亂鬥，你認真玩又得，hea玩當 party game 玩又得。

Online 玩，唔好下下都諗住 1 on 1。除非你真係好想用技術擊倒對方，滿足你嘅勝利慾望。要記住呢隻係大亂鬥，唔好同 SF / 龍珠 果啲1 on 1 比較。

喺4人大亂鬥下，一般都係玩生存同執雞。就算你技術幾勁都好，如果俾人3圍1，想贏都好難。再加上不同嘅道具，分分鐘用一架巴士送對方上太空，反勝。

如果你堅持一定要玩 1 on 1 ，不如去打電腦，set lv 9，慢慢自虐啦。

即係之前有人解唔到人唔係乜嘢bug啦，
有人仲想del save

追post見到有啲巴打卡緊某啲關

其實如非必要可以之後返轉頭再打 有4星命魂會好打好多 同埋就係善用關卡送畀你嘅命魂 每個area頭幾個送嘅輔助命魂 唔多唔少對之黎嘅關卡起到作用 例如 防風防毒防眠防電等等

某啲時間限制關卡例如HP扣到0 其實唔一定要跟佢個rule先過到
又或者某啲條件限制配置關卡 你望下手頭上已有嘅輔助命魂 轉一轉玩法 可能會發現新大陸

想問下有冇咩攻略可以快d 齊角色？。

依家打一陣燈火出去望下有冇challenger 覺得唔係好kb效率

我卡既關全部都係D電腦有過度活躍打唔嬴, 反而D特別條件唔影響我打

過度活躍症當練下一抽幾 只要唔係打背/瘋狂用道具都無咩問題 善用擋同避招拉距 屈死一隻就好打好多

你係想問快速解哂74個角色？ 燈火啲角色快速解鎖？
前者的話，我喺上面已經寫咗
後者的話，無辦法，要慢慢玩，解鎖地圖

港版無上網？

有咩問題就用Falcon Punch黎解決

其實不如試下認真練下某幾隻角色, 練練下啲時間好快過, 玩玩下就齊角
如果新手一嚟玩燈火, 完全會玩壞手勢

個同事一聽到要咁樣拎角, 搞到佢唔敢買
但我反而好鍾意解鎖, 由以前格game, 到龍珠, GVG等都好鍾意慢慢解晒啲人物

有聲

想問下歐洲版同亞洲版有咩唔同？

除咗封面/卡帶上貼紙/拎食人花方法之外
無分別

玩冒險模式（即單人）、取勝亂鬥 或 大亂鬥，或者打魂板，完場後有機會有挑戰者亂入。

有人打燈火，打打下已經解哂全角色
快速解法只適合想快啲玩齊唔同角色嘅玩家，即係我

其實打燈火十分鐘左右出尼開新角都好快之嘛
我剩係用燈火開角, 中間條橋先啱啱開左就齊全角
仲未計我經常打到性起唔記得十分鐘出返尼

撳R會有推薦命魂

如果唔嫌悶 其實爆完表關基本上都齊哂所有角色

基本上係

解角好過一次過俾哂你啦

招技仲出名過個角色

今次主要講解系統

利多利下B先屈,插中一下傳說級即刻易打好多

燈火好好玩喎
好有rpg做仼務果種感覺

而家價錢幾多到

d amiibo有咩用????

燈火幾好玩，魂板都出乎意外地好玩，打不同魂有不同嘅場地限制and勝利條件，比起一般嘅重覆扣血至0 嘅刷裝/道具唔同。一玩就2-3個鐘

1. 亂入角色只可以解到71個角色，因為有3個係自創嘅 Mii ⻆色（拳、劍、槍），加埋一共係74個角

2. 我嘅情況係解到50隻之後，好難有亂入，所以要等冷卻時間到，或者去玩 「取勝亂鬥」

3. online 都有分用唔用命魂，因為房主可自己set rule。你試下開房就明我講乜。至於輔助魂，我未試過玩魂 online，徱唔到你

online冇人玩命魂咁濟

5舊水

可以set rule 唔用命魂 or 入一啲無命魂嘅房
冇人玩命魂係正常，大家都未刷到勁嘅命魂，唔通入去俾人屈機咩

焰仲難打過光

上年買咗普通版嘅 pro controller 行版$448

普通版係平啲，見呢隻smash版隻色幾靚。幾舊水都唔差在個幾十

D人未收工搵黎搵去都1打1

1 on 1 真係無乜興趣

配雪拉比命魂自動回血好撚勁
唔自己出錯招一定唔會跌落街

尋日集pkm疑似致敬wii fit

屌錯link

此風不可長，用pkm引人睇d咁既野，你知唔知連登好多小朋友

我咩都唔知架

搞到我click咗入去

喺公司差啲PK

係咪曲線來

杉田幾好用
俺は魔剣!

用杉田一場殺7

正喎

Sheik幾順手

好在關得快

運命を変える!

罰你磨牙

第一次接觸，唔識駁招 好難打

以為好似以前nds jump明星大亂鬥果隻咁添

阿龍下前拳同B制果招波其實有無分別
邊招勁啲

sheik除咗火力低少少之外都冇咩好挑剔

上面回錯
sheik除咗火力低少少之外都冇咩好挑剔

冇分別
但用街霸式入指令會高傷啲 高5%左右
入指令冇下B
B技冇下半圓火波

請問點樣執道具執劍?

a

但有時執到有時又冇反應

差啲瀨嘢

你行得太快唔岩位

我開左之後係度諗緊，到底同Wii fit有咩關係

冇事發生

越試得多角
越唔知用邊隻角

外型優先

波波球

唔撚識用忍蛙
上網比人打到落萬幾
好在之後升返少少

好想用RED呀!!!

用啦

其實個online 分係點睇
愈大愈好？

ys
即係你勁過幾多個人咁解

越大越好
世界總戰鬥力=有幾多人玩緊
如果你戰鬥力得1, 即係全球最尾, 如果等於世界總戰鬥力=全球第一

社畜

利申： 未收工

琴日睇好似係四十幾萬over六十幾萬

忍蛙用多啲smash好過B嗰啲招，個人認為

左右b好難控

用超夢夢開左VIP場,唔敢入

我見啲圖 得返vip or 2人玩
係咪會冇咗普通場

用其他角可以入番普通場
一係你隻勁得濟既VIP角打幾場輸番落去
不過VIP場係咪線路好D

咁都有嘅
想入但唔想畀痴線佬屌打 想留返啲滿足感

原來會咁
我決定唔入

根本入唔到

惡魔城呢隻鬼點炸
搵唔到炮口對到佢

下底反射上去

PSI攻擊係邊種？
online同人打有時好lag，全程慢動作

你地有冇幫貼紙練流派

Mother系列2個主角
即係Ness同Lucas

淨係佢兩個有用？

輸左d challenge係咪會出返
等就得?

全部鬼神流

King K Rool 好勁 應該好快畀人nerf

要去「更多玩法」 —> 右下角會有「挑戰者房間」
出現條件未明，有時打一場 取勝亂鬥 就出現，但有時打極都唔出現

有冇巴打用開wii fit trainer
好有喜感

冇玩開大亂鬥 又唔熟格game慢慢練緊

唔該哂 搵到了，原來咁底
仲想問下有冇巴打記得呢種門點開，打完吉拉行左好多轉地圖都搵唔到敵人

粒掣都未禁

原來係上面有個窿行入去個area
我仲以為要打到某個敵人先開門

依加幾錢左右
應該買日定港？

國王：冇眼睇

3百尾
一鳩樣

It hurt

我唔要rex，我要可操控嘅光焰或者ラウラ

Mii fighter ok

點解妮雅無得超化黑絲版

我輸左幾個 一出係咪會出曬之前輸過曬個啲

係，我試過連續打返7-8個輸過嘅新角色

逐個打，打完會返回「更多玩法」畫面，唔係車輪戰，放心

新手一問
想問下點樣可以準確d出到想出既招
例如我想向前跳->up air
但就成日變到跳->forward air
純靠手速？
同埋個input究竟係點
應該係a+前同時禁定係拉住前先再a
成日出錯招比人打死

岩岩買左$398
從未玩過該系列 請各位多多關照

市長嗰關真係打到人痴線 掂都掂佢唔到

有冇人1130後1v1練手

狙杖開場射爆佢

歡迎 好玩

啲人係咪咁鍾意1on1

哇屌好介紹 砌滿射擊兩下就射死左

我就……不了

打太多1V1唔識打亂鬥
不過最難打一定係3人場
成日比人圍

唔太鐘意俾人圍 所以1v1有佢好玩之處

我明，但呢隻係大亂鬥，最終目標係扔人出街而自己生存到最後

正如你玩mario kart，會唔會同人單挑邊個速度快？

打arms都可以揀群抽同單挑啦
呢隻game俾得人set場 點解唔可以咁玩

正係正在4打得返兩個再決戰

你可以咁做，但 1on 1 只係大亂鬥嘅其中一種玩法

冇乜好講 鍾意點玩咪點玩囉

瑪車玩跑圈速果d成個場得佢自己一個跑添啦
個個人玩法唔同,唔好用自己諗法放落人地到

我剩係想玩無道具場,成日搵埋成堆道具比人用

比賽都係咪1 on 1 㗎啦

上面已講咗，係其中一種玩法
我自問無乜技術，首次接觸大亂鬥，如果online 啲人90%都係 1 on 1，咁我同電腦玩大亂鬥 or 同朋友連線算

你set咗搵4人都係搵返 1 on 1 場？

hard mode 打左 giga bowser
唔算非常難
唔好貪刀就得

我玩咗幾場 4人，但上面有玩家話啲人開場大多數係 1 on 1，4人場無人開

因為1 on 1 係比賽制
所以多人揀
約下戰就最好
本地無咁 lag

有興趣

新手一問點解有時打到人地百幾%都唔飛走

好多原因，人地太重，或者你冇重擊佢係主因

我明係因為比賽制，所以多人練 1 on 1
只係覺得有啲可惜姐

睇睇新手教學
多數埋尾嗰下要用smash技

一係Smash
一係儲氣式B
一係Falcon Punch呢類

唔該晒上面幾個巴打
想問埋咩叫 falcon punch

好多角色既跳前A 都有擊飛
所以可以用多啲跳+A

成隻game入面最出名嘅必殺技 FALCON PUNCH!!

開咗場
5SFVJ

啲人識打人出街

叉下電先
一陣1130我開場

其實係咪亂9咁打

我用卡比，埋身A技跟本好難打得中，打中又扣得少%

反而係咁用上B斬到個npc起唔到身，或者跳到好高再下B鎚落黎先屈贏

埋身前B用個鎚又極難中，埋到去都比人技轉頭

卡比屈招大法 ： 上B 劍斬、下B變身無敵
但玩得多卡比會悶，已經好少用卡比，除咗打魂板4星魂

同埋用右邊粒蘑就出到上下左右A技，正確嗎??

右蘑菇 預設 係猛攻 即smash 攻擊
上下左右+A係強攻擊
詳細招式教學可以參考第一頁。

如果你粒右蘑菇容量出到強攻，而唔係smash ，可自行去設定 —＞按鍵 更改

我都想知 有時打challenge unlock character
我3/40% 佢都可以打飛我

其實你已經講左卡比弱點

NN0M0
有無巴打要入來一齊玩
輕鬆場，第一次接觸亂鬥

卡比 手短，木槌出招非常慢，身子太輕，好易被打飛
講完

加多個玩壞手

想問依家係咪冇左快刷
同埋係咪真係咁難拎到角色 我用大亂鬧mode 打到第二隻角色已經卡關 命魂板關唔關事
無知新手 求教

鬥*

如果玩取勝，輸左俾挑戰角色咁點玩先有番果個角色
我再玩已經係下一個挑戰角色

仲刷到角

有冇咩角色啱新手用 mario?

輸左比亂入. 打其他mode 先. 之後更多玩法,右下角有挑戰者房間
可以打番

係
所以我一刷完角色，果斷地轉玩其他角色

king k rool 超易用

頭先落地落錯位 差啲贏你

但我唔知點解拎完一隻 第二隻又要等

你係shulk?

以我所知既係遇到挑戰角色打贏之後就熄game再開，一直loop以上步驟

我而家都係用卡比刷角先

zero suit samus

屈亂入角色，首選卡比，無腦屈
用卡比嘅技巧係，如果對方係劍士，一定要比佢先出劍技

個人小心得，不喜勿插：
對付一般角色，可用 上+B 劍技屈，一把劍由下而上快速斬。當敵人倒地時，等一秒左右再出，然後不停loop。
雖然每次加傷害%唔算多，大約1x-20%

如果被對方不斷連招屈，用唔到 上+B，可先飛上空中，睇準角度 按 下+B 變身岩石/鐵塊/磚頭/有刺鐵塊，呢招扣嘅傷害多過上+B，敵人都飛得遠啲，但要睇準時機。

至少左/右+ B 大槌/火焰槌（儲氣），距離太近、出招慢、硬直太大，用得好，好易擊飛對手，用錯𣳇，隨時被反打。

當扣到對方傷害60%以上，可嘗試用空中下+B，如果擊中的話，90%會飛得好遠。

你踩中我好多下應該駁落去

好似係有10mins CD, 所以拎完一個就出home重迎開game, 再刷下一個
唔知係唔係講緊你想知既野

幾岩新手睇

距離錯 有幾下smash打唔中
同埋唔知接咩好

我已經重開左game 唔知係錯時機定乜

同埋我成日錯方向
招踩一野跳出街 冇得救

有冇人打過做成班wii fit瑜伽個關?4條八婆屈臭我機

#300

用番啲易用既先
Zero suit Samus 比較難用

另外開咗1on1 兩條命 5分鐘
JC6N2

巴打你係咪個inkling

佢係Tomc
Inkling 巴打打左一輪就換人打啦好嗎

終於100% 熟悉下準備打online
諗住練inkling 先

thx so much

我最尾用marth反擊反殺
用卡比都搞唔掂 4條八婆2左2右 總有一個喺到遠攻

下次再玩

最慘係比佢地連2 3野就直接打飛出街，勁難玩

v巴打好厲害

好似唔係呢到人黎

真
佢時機食好準 我地打到佢高%都收唔到佢尾

故事mode真係好正
其他boss係血量去到咁上下轉mode
係德古拉打死佢先轉form2
好想玩番惡魔城

用Dr Mario/ King Kong行去地圖左邊 出埋畫面 （但唔好太貼 一太貼中一下招就玩完） 之後有d會追黎
然後自轉幾圈 就飛左2-3隻出畫面ko 重覆多下就打完

無，DLC官方內定

我港ac撳入online到，佢自動link左入eshop,之後話唔得，點搞

其實係咪而家啲game難度偏易/冇腦玩，先有呢個錯覺咋
隻game想你識玩個系統先落咁多心機較難度

唔係
就算舊玩家都話好撚難

twitter reply囉，
不過今集真係冇投票

其實挑戰者又唔算真係難到打唔贏 同lv9電腦差唔多

尋晚聽巴打講1on1 cpu練招,
3stock lv9電腦好刺激, 不過玩4~5舖先贏到一舖
between你地排online係排stock定time定any算數?
我淨係玩stock, 成日都係1on1

開晒角色，挑戰者唔算卡得耐，命魂就真係難

有戰力 剋屬都好難打，又要一打多，又多額外傷害

打贏挑戰者先開到角色，呢樣本身無問題，好多game都有類似設定。但……屌你老味，亂入角色使唔使咁難打，下下連招屈到你喊，仲要指定場地，有幾鋪係死地形
任天堂話呢隻game6歲到89歲都玩得，我心諗，依家啲6歲小朋友一定好揪得

好期待joker卡比

食大亂鬥波，我一般係按A

香港未開online，去官網將個acc地區轉做日本

講真，我玩過不少要慢慢開角色嘅game，無雙、GvG等，都係要慢慢開，但人哋唔使咁難開

太難開又真嘅 蛇叔嗰次印象好深
第一 蛇叔新角 唔熟佢啲招 成日畀佢啲地雷炸到傻
第二 個場一開始以為得上面可以爆死，點知原來左右都可以破壞

4人 Stock 5mins 3命 終點

可能setting同1on1差唔多，成日配到變1on1

4人多數鬥分,好少玩命

用緊佢同Bayonetta 多, 但B姐比教要時間練

我online queue淨係較stock, 其他都無變過.
結果都係成日1on1

火紋、cloud果堆劍士出劍快，仲有招破防
仲有隻黑fox ，我死咗幾次

貝姐好正，我都練緊，一被打就狂按 下B，完全忘記咗按防

4隻卡比哦關難打到on9

有一關要打洛克人個博士

要打8隻洛仔真係唔識打

wii fit trainer 係咁兮兮兮過左

我用卡比係咁下B過咗
個AI成日唔防呢招

巨大化+激光劍係咁掃走佢地搞掂

重戰車流配遲鈍裝甲金屬化 揀隻重角不停下smash就過大部分關

始終太早輸就會變咗觀眾
但同朋友鐘意打命多， 刺激啲

有時如果覺得有D關難打
試下用DONKEY KONG, 可能發現即刻變EASY MODE

暫時個人覺得冒險MODE最難打都係限時內要打走佬PEACH, 仲要有護衛
2次打佢都要死好多次先過到,差D掉手制
命魂就大部份LEGEND都好難打, 格GAME苦手表示
下下要我1打多, 仲要有負面效果想點

有試過用佢1,2次
唔太識用

卡比下B,技能配返金屬殺手
下B完睇佢地出招唔好太心急解住
好快就過到

裝hyper amor
狂禁Down B，打到血%就右菇收佢檔

挑戰者可以用little mac打
用草氣拳啲npc基本上唔識擋硬食
個場地如果係平地大直路已經贏左9成
就算平台多都只係走下位
等到ko punch出黎就可以秒

走佬boss用狙杖加射擊増強命魂就得
開場幾秒就射死公主
legend 我前期用link
揸光束劍打到70%以上就 遠距離用箭射到佢返唔到場
後期拎到熾焰咆哮虎招下B同前B已經輕鬆屈死對面

唔該曬
下次識打了

如果 hard ？都得？

下次過唔到試下先

hard last boss 真係癡撚線

你講市長公主嗰關? 唔關難度事
你唔行埋去佢唔會郁 企喺度做靶

挑戰者角色難度有無得set?
有d 幾難打

贏到未

打唔贏會有挑戰者房間重打

好似無限次？

隻game時間殺手黎

無，呢樣先仆街，話就話可以去挑戰者房間再打過

挑戰者房 輸多次都仲要cd

第一次出唔贏關機再打都係同一隻

好似會愈重打愈廢
開哂全角表示re最多次係King rool同meta knight
總共打四次先贏
自從用zero suit samus解角就唔點輸

打挑戰者冇左能力加成
燈火入面開易打好多

已經定好晒啦

唔知會唔會有第二輪DLC

唔係五個DLC咩

其實佢出多啲都唔區啊，咁有誠意
除非係marth/lucina呢啲性能差異版

其實我哋唔係要挑戰高難度，只係想開角色

比big boss 虐到我對呢個角有陰影

請問, 有D命魂"LV99即可超化" 係咩黎架呢?

lv 99 可以揀超化變另一個命魂

如果係2星 可超化做3星
如果係3星 可超化做4星

我好似有一隻係1 星變3星，唔肯定有冇睇錯

有D 1升4 2升4

唔係
2星概zero超左變4星

好似個個都一黎就打中路

hard mode 燈火，加成完先叫可以郁

好奇一下出片教人打大亂鬥西沙教室個up主係咪香港人
我見佢b站投稿，但字幕用繁體字同埋叫返比卡超波波球
但b站個標題同文字內容就簡體
果三條片睇完知多左好多技巧方面既野

會唔會難過d 14000 四星？

你係咪淨係識上B站？
佢youtube咪講緊廣東話

香港人，有玩街霸
有喺呢度出沒

笑死

未join online plan，宜家係咪仲係好lag?

其實睇你網絡

西剎大陸人 柒撚夠未

好好奇蛇王係咪支那人
成鳩日上支那網

應該係比人係Youtube 偷片過去Upload

可以1升4、2升4咁正
我打到幾隻1、2星可超化

竟然係咁

Search 西沙教室 有幾個up主 重要問

B站勾引佢

超化係好重要既戰力

帶擊倒回復 配卡比上B同下B 完場仲係滿血

超化完先知幾多星，或者你查定先囉

一定難過
4星任去到後面都係秒

公司睇，電腦冇喇叭
純粹第二度講大亂鬥有人share 條link先click左入去

依隻係有咩用，唔明

咁唔夠打，應該係命魂戰力問題

你柒夠未
問係咪香港人啫
邊隻字話佢大陸人啊
好過你條死on 9日日引戰搞屎棍先啦
仲好記得上年有人MHXX見我入房即quit囉

打召喚果d高攻d

輔助模型即係有時電腦啲幫手，例如炸彈人嗰啲

除左命魂，打4星係好睇你玩乜角
你係鍾意技術搭救既咪玩自己既愛將
想cheese左佢咪hyper armor Donkey Kong/hyper armor Ganondorf 輕輕鬆鬆
係某d特別d既4星任技術都救唔到既逼住要用特定角色
例如我卡左兩日既追殺Peach, 拎左卡比個隻騎士之後1 take過左

包5個

我都係扮工時間睇片純粹有人share條link，
入去見到寫比卡超波波球先問
鬼知佢有幾個up主咩

你個問題喺youtube打西沙就有答䅁啦

人地睇b站架咋

都話左「扮工時間」，喺公司電腦用老細個google acc留search record咩？
同埋大亂鬥post問大亂鬥野有咩問題
唔通上面有人問命魂效果我又叫人去google 咩

今集隻比卡超
好似有d勁
雖然metal knight 同bayonetta都唔差.....

其實西沙(疑似本人)上過嚟呢個post貼晒兩條教學片的youtube link囉

注意: 只係用嚟參考
今集角色強度好似變得好勁
ファルコ由最低tier一下變做最高tier

零食易打，但SP點數難得到
暫時有3隻4星 lv 99，其中2隻係3星超化
但已經食到無sp

初期係咁

メタナイト排咁高
我對上一隻smash係wii既smash
依一隻メタナイト個技能組感覺同當年冇乜點變

覺得呢啲tier list未穩定
等有比賽就見真章

係佢本人呀

inkling combo

仲會洗牌
跟住練，不如練自己愛角

agger
順唔順手好重要

有冇可能show埋點禁出黎

岩岩買左game 搵左好多教學話會彈挑戰者
但我打左20場都冇 係咪做漏左d咩?
利申 打左幾關冒險

好鐘意超夢但用唔掂
得招B係攻擊技

其實係咪日頭唔駛玩,連親都鬼佬
仲lag到無敵時間唔消失

其實我覺得夜晚都係僅僅playable.
我尋日solo queue有幾次都係撞返果幾個人..
都唔知係咪因為個server虧, 無理由咁少人玩架喎

講錯, 係根本無server

究竟老任過左個weekend
意識到根本lag到玩唔到未

其實村民同西施惠既普通必殺技有咩用
都係執道具 打d無道具場直程廢咗

其實好多角必殺根本廢過普攻，係叫易d玩咁解

其他角色必殺自帶嘅道具 能量都吸得
例如mario嘅火球 samus嘅能量波 導彈

日頭香港要返工返學
而外國時間正好係放工時間或晚上時間

可以搶人哋嘅飛行道具

咁又唔同講法wor 用到出黎好勁

其實D 1星2星既命魂, 冇特別技能, 又或者重覆技能果D, 係咪可以"歸還" 左佢??

例如依堆野

有人歸還咗隻修橋嘅命魂卡咗，唔知佢後來點

應該係，歸還前望下係咪「召喚」所需嘅

點樣睇?

Matchmaking server.

佢優先match鄰近user
同一段時間你地幾個近又係咁玩咪match返你地

點樣睇呢請問?

去「召喚」望下，如果你有相關嘅魂，黑影嘅魂會現出真樣。另外，可以俾你召喚。

1v1多數冇問題
3p 或4p就出事

我唔明點解我用Mario 打燈火，出黎時亂入飛鷹隊長

燈火隨機亂入
取勝亂鬥先有次序

唔怪之得
不過我都鐘意飛鷹隊長

因為一個累全家
咁越多人機率咪越高

個dock入面個usb位都唔知有咩用, 應該轉做lan頭啦

就係用嚟插lan adaptor

on9 game

我玩到去惡魔城嗰關 , 望落好似係清晒場 , 但係個關卡符號無星星 (關卡全清先會喺角落頭有粒星星) , 想問下有無人知惡魔城嗰關有咩隱藏野要開 ?

今次講下新手常見的錯誤

清哂全場惡魔 會有個隱藏角出現喺boss位

大陸西

慘

好灰，次次打亂入都輸

我打 boss 之前感覺上有清晒場 , 但唔覺有隱藏角色。出左關之後再入過去啲惡魔又出現番晒 , 但係又好似無得再拎過啲砲彈 , 有無方法解救 ?

用samus 屈儲氣炮

個沙漏可以reset重玩

揀隻技能組勁嘅
例如Simon richter
招招都遠
就連前a都係遠嘅近攻

小跳有咩技巧, 好鬼難跳

我都練緊 頭先成程車都係訓練mode練小跳
大跳好大破綻

X,Y係跳掣 按細力d就小跳

3frame 放手

隻fp去到四十幾lv開始難打過9lv cpu

即係乜

試下先

simon richter囉

Simon = 野人
Richter = 全game最sexy男人

亂入 我用mii劍士 放龍卷風，
放到咁上下搵機會一個左/右b 彈佢出場

呢兩隻除咗復歸力差少少之外都冇缺點

有無人有興趣2打2 7分鐘3條命
有final smash bar 同final smash 道具

無其他道具

有 頭先都諗緊同一樣野

淨係識用wii個瑜珈妹
亂入左幾十次 淨係贏過10次左右
Legend個啲命魂...算啦
越玩越唔想玩....好攰..好難玩啊

開咗 ID 314GQ

未返到 要夜啲先玩

究竟點解會用佢

貪佢招B儲氣粒波可以隨時射同回血
同埋A制可以亂打

邊有人會俾時間你回血 同埋越回個圈越大
傻嘅先會等你

唔建議用wii fit trainer
比較難用，你要儲波波好多都做到，回血就算啦⋯

如果因為用隻弱角而放棄隻game會好可惜

wombo combo

發覺Mii劍術 , 出奇地好用

咖哩狀態+巨大化D關搵咩打?? 完全被屈機

依關

呢本所謂嘅小冊子，咁似我上次去日本拎嘅宣傳單張（雙面印刷），免費任拎。當時拎咗一疊做手信

直頭係, 唔係似

我用貝姐，主魂用15xxx 嘅4星Cutie J( 貝姐魂超化）、輔助魂帶上2個 火焰及炸彈減傷
刷魂板時遇過，場地會有火柱，所以要盡快打死佢

好心香港任天堂就早啲派啦，日本嘅百貨公司，big cam 果啲一早有不同game嘅宣傳單張任你拎，印刷精美

剛剛拎左依隻升左佢99

其實點先為之勁既命魂?

第一次玩，都唔係幾明

港任=

四星公主痴線架咩，走來走去打中佢都難啦⋯
最好運果場都只係打到70%都未飛

一到夜晚D人就9左好多
嬴完人1分就係咁走佬,1on1黎有咩意思

係咪得某d 先可以進

佢個性果個位寫住 LV99 超化 就可以

想玩nds個隻

1. 睇星數，星越多，升到99 lv 戰力越高
2. 睇屬性：紅—＞綠 —＞ 藍 —＞紅
3. 睇特別能力，有啲魂在有寫特別能力（見下圖）

鳳凰用風棒smash幾下就過

特別能力(個性) 係咪有得洗?
睇劇情太快, 見到好似話個性有得改

打多個夢字好難？

點解普通都咁撚難SOSAD

請教大家
online 十字制講嘢係咪連friend先可以做到??
anyone 唔得??

可以

點set??

開場打到佢60%左右
之後火柱出黎打佢落下面佢會係咁撞柱自殺
好彩就直接撞死,冇就補佢兩腳都完場

過左, 唔該咁多位巴打

不過又卡關, 左下角個基地入面, 果隻 綠色 熾焰咆哮虎

打過好多次. 轉過好多唔同角色, 都過唔到

有隻黃色召喚兵, 係咁瞄撚住我開槍 最多打到隻虎5十幾%

XB1 shulk把劍轉mode方便過上集咁多
上集要逐個mode等佢轉
又屈機咗

遲鈍護甲同埋搶道具

shulk個疾同擊好勁
把劍又長

拎完coin等左成日都冇code拎係咪唔正常

入左場直接十字制咪得囉
要改講咩就係設定>線上

有mic架咩switch？

正常

正常,我過左3日先有

定型文呀嘛？

唔係開mic,只係預設文字對話

個AC係日本地區,可唔可以照入code? 又要轉地區,唔記得pw

===================================
Q: 行版食人花code係咪要去香港eShop換?換完我用其他地區ac入game會唔會無左食人花架?
A: 係, 唔會
===================================

我慣咗聽英文版
以前用美版玩xenoblade
shulk 英文個配音員好熱血

唔該兩位

speed! buster!!

巴打都玩美版?
第一集其餘幾個主角都好熱血
戰鬥果陣勁多口水

Monado Back slash!!!!!!
Im really feeling it!!!!!!

左上有個寶箱
命魂Mod殺手
拎左幾下打爆個槍手mod 跟住同佢地鬥搶道具

ore club真係好勁

上網睇過好幾個ranking
都講比卡超係top tier

有冇高手講下比卡超點屈法？

唔知中bugs定點
4p 兩條命
我開場十秒失誤飛落街
之後直接冇左兩條命 完左

係 對多NPC既關好撚有用

你仲理佢

點解我入完code，佢顯示完食人花，但我出番去入game都唔見有得用？點先知佢係咪已經dl 左？

有download content install

[Switch] 任天堂明星大亂鬥 | Smash Ultimate/SP 集中討論區 (4) 食人花預計2月出

石火同火箭頭鎚嘅復歸力夠高
上投+落雷combo簡單高傷
空N/空前判定強
落雷同空下有meteor判定有機會低%擊墜

缺點係攻擊範圍細同太輕

可以去邊到check？揾唔到

入完code即刻有notification話有download content啦喎
你嗰陣冇望部機既話我都唔知可以邊度睇返

見人小跳空前 狂電,痴住人打
落地又jab.. 人地擋,下投再追打
空戰力又勁,追出去打人唔比人返場,再上b 歸復

佢個上b 唔只返場用,平時你想同人拉距離, 閃走,人地掂你唔到

好似無見到有notification

去setting, data management, manage software, 選大亂鬥
會見到system memory有個0.1mb既DLC

用弱角好考意志力

個post名寫住都望唔到
唔好要求佢會望到會消失嘅野喇

食人花一定係垃圾角色
打左幾日都冇人用

唔該哂你

屌
我就黎睇左過五十次隻濕鳩熾炎虎招大絕喇

招招都擊飛技咁

有一關佢一開波即放大絕
仲要易擊飛
你無損概 中左招大仲可以玩一彈
你扣過概
就擺低落機睇表演啦
不過
睇左上面講概比卡超缺點
我已經明白要點過

呢隻野打online每五場有三場都見到佢
真係咁勁咩

一揚左係廚角就開始多人用大金剛隻鱷魚

卡比無限下B，B完跳上繼續屈
基本上佢地會出上A，但卡比變石頭無敵你有優先攻擊

其實mii 劍士算唔算弱角？我用佢打電腦都幾屈下，但之前見巴打貼圖佢只係D級

追強角無乜意思
人地會 update, 洗牌之後唔用？

廚到仆街，撳實B阻人返場已經玩死復歸力差嘅角
又大力，個肚仲要擋到野

好奇問下大家點睇隻角色啫 我仲打緊單機拎角色未玩online

Mii劍士應該復歸力比較差

唔打比賽都唔洗理咩隻勁啦
最緊要都係自己中意玩咩角色
個個都用死某幾隻角就冇意思

用廚角都算，一打贏人一次就係咁上B走佬，機動力差D都追唔到，玩到咁賤打1v1把撚

打左兩日都係咁
我無用，我係垃圾
申利：從未打過大亂鬥，同埋幾年無打過機

我上網1打3個食人花，輕鬆

快推個方向制就係跑，好難控制，已經校左不易發動輸入快彈，點解唔係設定連推兩次先係跑

saisak條片講得好好
由崖下返場就可以避左人地守邊

仲可以跳出嚟流星打你落去

打電腦上 B 好好用，不過成日唔小心前B 出街左入唔返黎

森林 4星 綠色隻 點打

用得出流星果下好satisfy

我都幾中意用劍士同炮手mii
劍士mii我用LINK系回轉斬、橫B追前督、下B反格、B就放手裡劍
自己覺得幾易用…

今集個zelda幾正想用（以前果隻無用開）

我普通B 係儲氣前篤 個人覺得最重要上B, 用三星魂打贏四星赤木司令

以前zelda個樣好趕客
而家嗰個/breath of the wild嗰個都好正

我淨係向到左右行
有冇人知向下點開
定係我中左bug

你要跟佢啲喵頭鷹指示先行到, 咩 "東、南、東、一直南" 嗰啲

thanks

唔知會唔會出SSBU版Zelda amiibo
呢個設計我覺得歷代最正

有冇人講下可以點counter Ness招放火
動畫短 又唔明顯 又令人硬直耐
尋晚贏佢成條命 俾佢屈呢招反殺

更新後之前save落replay將無法重播
請盡快將replay轉換為video

PK FIRE

有冇話更d咩

即係好大機會修bugs或者平衡度
（因為堆replay其實係記左你地入既指令，運算返個畫面出黎，咁改完個參數唔同左就計唔返）

無

其實用joy con會唔會難打好多

角色平衡好似會列明點改？

自己感覺小跳好難用JC去做

Joy-con已經好過3DS，我已經滿意

你用pro定gc？會明顯易撳咗？小跳真係難

未收到機同game
買左特別版
怕兩個人用JC玩唔到

我用pro都好難

用1舊joycon一定難架

用開pro controller ，覺得pro controller 好按啲，但小跳同樣好難按

如果設定有得set y做小跳就好

咪就係，完全唔明點解 X Y都係 跳，但又唔可以set強攻/猛攻

其實shop幾耐更新一次？我想買既mii衫仲未買到

The boss 森林隻4星
Metal gear 點打

xb2 mii係咪買season pass先有

你講低佢個關有啲咩特點/cap圖仲好啦

有個技巧可無腦過好多關
用洛克人ZX個命魂（用洛克人ZX個洛克人X進化）
技能係變身時間延長，有三格，投擲屬性
三格剛好夠用來裝巨大化同金屬化
（流程入面應該拎到）
一開波巨大+金屬化噴火龍清場
可應付防禦屬性對手
就算同是投擲屬性都唔怕

Metal Gear有個進化命魂
技能係開場巨大化+金屬化，一格，防禦屬性
一格夠裝胡說樹or假公主個變身時間延長
打攻擊屬性用呢個，同樣係噴火龍清場

噴火龍下Smash應付圍攻的對手
前Smash 掃場，上Smash對空
因應對手位置推搖杆就得，攻擊範圍同火力都夠
金屬化加埋防，唔駛避強攻就夠
就算變身解除對面應該死左大半/殘血
換車里龜用龜殻撞佢出去就夠

咁多關真係記唔到
除非係咁死既關

呢兩個組合夠打大部分關

俾隻卡比勾引？

Yes

用返ness開下B回血

你on9?圖入面有撚星之卡比
拎埋pkm野嚟大亂鬥post講
好心share幾個好用過關組合幫新手都要比你批鬥
家陣踩親你條尾定殺左你老豆？
有時間不如返歸見吓你果個患癌得返半年命既老母啦不孝子

ness or 路加 難唔難上手？

Ness:你要有高度集中力同反應力，重要對物理有D認識
如果唔係，想用上B返場，慢左少少就由斜上變左斜下

金屬化左都唔會有霸體
比人打中一樣係㩒住黎打

噴火龍攻擊範圍夠，直接smash打埋去佢仲傷
其實冒險mode對面好難埋到身
有踏地防對手圍攻，上smash擊飛
好多時都係硬抗對面招式反殺
例如八隻洛克人果關，兩次踏地飛走兩隻洛克人
到Dr Mario 出場果時仲keep住唔係受好重傷就夠

上面有片講support polar bear先最屈
唔係打hp關的話俾人打到6x%都唔會彈起 儲住氣睇定先一野扑落敵人到都仲得

重戰車 加遲鈍裝甲 巨大化有x用咩

咩係psi攻擊

算啦，
笑下咪算

更新左個ser 未 ？

我又係卡呢關
四星關真係痴撚線

server 只負責配對
game 係由 player host
自己諗下點解 lag

呢關好解過某啲三星關
mother嗰關打到火都黎
又黃色人射射射又UFO

咁點解釋我用switch 玩孖車 splatoon 連線都無lag過
咁都唔係game問題

毒無效
佢打打會防禦上升

佢我好撚痛

孖車同SP2因為對連線準確度無咁高，所以有時你LAG左都唔覺
最明顯係MK你見到前面架車阿修羅閃空咁，或者道具你見以為中打又無中就係LAG左…

屌我玩射槍好廢
打10場8場都射唔中
傳說咁就無左

我都唔明咩設計嚟 咁辛苦打贏legend，結果乜都冇
基本上佢咁樣搞到人玩完燈火就全online算

sp2嚴重果陣直程係斷線

我隻焰啊

食左龜結果係殘像都算，隻龜仲冇鬼埋，繼續碌前都冇咁嬲

下次再打佢會維持上次比你射爛左個圈的狀態
所以不停打同一隻射唔中，個圈會越來越易射

贏左

都唔係易打

焰唔係商店有得買咩

難打過光

所以會買道具破壞圈，玩得多你會發現睇野愈黎愈慢

慢圈道具好難用，用親都收皮，停錯位等於無用⋯

姐係老仼無得救 ？

光係咪連mii裝都無？

唔係得rex同妮亞咩

Why not both

用哂兩個道具覺得唔難射喎

射圈要掌握個節奏，1-3星容易啲，但有啲2星魂個圈轉得快過3星
4星你鳩射啦，反正個缺口咁細，圈速又快。除非你用道具減佢速+射爆佢1/4個圈。否則，乖乖地鳩射完等下次再打同一隻4星啦

節奏要自己去掌握，個個嘅beat都唔同
我自己在缺口轉到10點50分時開始計，計3個圈，第3個圈先按

燈火完成度99.67%搵極都搵唔到究竟漏左邊個點

三個結局

如果SWITCH個ACC有同MY NINTENDO ACC做到連動o既話,
老任會用email通知你,佢地知道你買左大亂鬥,
會俾埋個CODE你上去ESHOP個入CODE位度入,
入完下午2月自動會有食花用

利申:日版ACC

角色亂入真係好難打
攰啦 我想棄game啦

刷唔掂咪去打燈火拎角囉
易打好多

其實4個人連線都好時係可以好順

老任應該做嘅係random 連線時screen走網絡唔好、住好遠嘅人

慘，講真話食負評

一斷就全部斷哂好煩
寧願連server 斷一個都仲可以繼續玩

splatoon咪就係咁，
係爽啲嘅

下星期update 1.2, 希望連線有改善

玩三跑周不時臨到尾斷 想自己玩埋佢都唔得

故事難打到on9

幾有挑戰性

好過魂版無得即刻重打

想問買online唔同地區都可以對哦嗎？

thank you

有專業比賽睇

好專業喔，睇咗2分鐘，條友自殺咗2次

用左幾次慢圈都衰，之後只係破壞射一次就夠啦

細比賽實有D業餘架啦

請問有冇得同朋友組隊 線上2打2咁玩？

隻比卡超用得好勁

冇

FOW隻Ness都好勁

個村民既追尾彈好屈

奈斯嚟
係FOW用得好
入咗決賽

啲高手真係好勁

差唔多樣

已經係地區細比賽嚟
下年D大型比賽(Evo/Super Smash Con/The Big House)先高手雲集

咁呢個係點玩法 ？

諗住可以組隊同朋友線上玩先買

隨機組隊嚟
想同一齊online打只能夠一部機兩人佔兩個位咁打

謝謝解答

依個都係個ser同你分隊,冇得組左隊先搵對手
真係想同frd同隊既入人地2v2房一齊排隊?
再唔係就單機2人排對手

係喎，排隊手呢個係點玩法？可以排到同fd同一場？

開自設房再叫fd入先唔知得唔得
我未試過打組隊

可以開間只有朋友嘅房又得
開間公開房，同朋友一齊等街人入又得

今集最不滿係開房唔撚比一機兩人打

其實可以好多野可以fix
如果set 1vs1 ,6 個人排隊真係好白痴
最少都兩三個擂台比人打.. 私房私鬥都係求開心一齊打
Arms 開房好似可以幾場同時打..

想問下咩係"普通必殺技" 同 "猛擊" ?

真 四個人1on1都已經排到on9

轉人一定要落擂台，又係on9

老任傳統, 反傳統

Smash for Wii U / 3DS都唔會咁

佢今集整到可以多過4人入房係好嘅，但擂台上唔俾轉好煩啫

我而家就係卡左係公主呢關，請問點樣過

仲有諗唔明點解唔俾用switch個錄30 秒功能，希望只係未對應

如果你冇改制,冇方向既b就係普通必殺技
猛擊即係smash,方向制同a同時按/右茹既4個方向

裝返跳躍力提升直接狗衝公主

最最最簡單
狙杖加強化射擊類

一開波先上一層
開兩槍搞掂

想問有冇狙杖個命魂樣

轉貼個四眼活動

其實有乜打唔掂嘅關
用路狗 裝巨大化加必殺技
輕鬆過關

加必殺劍

想問下挑戰者亂入既電腦個難度係大概幾多LV?
想用返差唔多難度去練

有人話係7

挑戰者Roy唔知點解打唔贏

命魂版唔好話四星 三星都好難打

有人話輸得多就會減難度

唔好埋身 roy近戰勁

終於全通關

除咗一開波用咗幾場卡比同mario
之後淨係用link

依家可以逐個鬥士慢慢試下了

嘩屌

全收集好攞命

想請教下好多隻皮皮個關點打?

想問下有冇網可以睇d命魂最高lv能力？唔想次次升完先發覺最廢過之前升個隻

用梅塔騎士
前B轉到佢仆街就得,好輕鬆

未買一問
係唔係打主線同classic都係得單機？

classic mode可以2-player

有神快拜

我試過ok, 秒左佢 最好加埋跳躍強化，因為嗰關會降彈跳力

我好笨柒
打咗5、6次最後衝過去掉黑洞

有兩樣野想問
玩左咁耐都唔係幾明咩叫做 快彈?

同埋大絕其實有無得避

個個角色大絕都唔同
有啲有得避
有啲無或者我唔識避。。。

1/2星 丘比特

嗚啊

隔離個個重頭開始有無二周目

從頭開始係放第二個save位定洗左而家個save?
online lag到玩唔到冇野做
但又想keep住有得用訓練場同探險

聽人講係keep返現有命魂重打, 冇新野

用 hard mode 再打囉

Sonic嗰招係喺個畫面彈黎彈去

庫巴招技未中過人

之前搵過下 可能太新未有資料

如果只為了通關 基本上一萬左右戰力夠清到上map 3 後期好多強力4星/大量可超化命魂 到果時先升都未遲
如果想知個命魂lv99勁唔勁 可以望下佢lv1個戰鬥力 勁果啲過5000
我用map 1開頭拎果幾隻超化命魂關卡全清到上惡魔城先轉 果度有隻3星德古拉進化4星soma 無屬3洞性格巨人殺手 基本戰力12000 配輔助命魂可以上到14000

依家二周目刷命魂刷錢中 中

連港鐵都有落廣告
究竟任記想大亂鬥衝上幾多銷量
我驚希望越大失望越大

訓練場同探險可以喺主介面做 唔使入燈火mode先做到

有冇機二千萬

咁我放心二週目
仲成日load save入去做

喺香港，呢隻game完全被低估做mario party之流，人氣比想像中低好多

始終啲好多角色都唔識

有一個成就係要揀再玩一次
仲有一個成就要無失誤過最終關卡
無失誤唔知係咪一隻都唔可以死咁解
係的話普通mode 我就無能為力了只可以try下簡單

如果真係重打都係為技點SP同錢
通晒關都差好似3百幾個技點先開晒skill tree

Where

小弟英文差，唔係好識睇 Launch Sales即係銷售量定銷售額？

印象中有啲pkm首周銷量都唔止200萬喎

無失誤好似係唔可以被打中喎?
我放棄啦 打一次要半個鐘

真任豚無理由唔知大亂鬥好嘢嘅
只係老任跳躍玩家多過真任豚好多

個故事mode 真係好正
聖地有zelda 式解迷
惡魔城有漏斗check point 同上落樓梯啲效果
街霸撘飛機
配埋bgm 同音效真係一路玩一路J

呢度只計日本本土

唔係 係第一條命唔可以死而已 建議用加農一次做哂兩個任 普通mode配雪拉比其實好易打

perfect 我就更加唔可能了
達茲還好
吉拉招360光環我唔識避

係咪3個stage 一條命過?

日本
首週
任天堂發行
Pokémon 打後嗰啲由Pokémon company 發行

原來係咁 就奇怪首周pkm日本都有200萬
原來係只計任天堂發行 thx

買mii衫真係好煩，成日要等佢推新既出黎
搞到依家有好幾件有衫又配唔到個頭

東鐵線

今次smash bro響日本成績算爆賣啦, 你睇之前幾隻既銷量
如果日本都咁掂歐美應該更加happy.
反而港台地區可能無想像咁好.

日本同美國有童年回憶加成
細細個就聚係朋友屋企打大亂鬥
但係香港嘅童年回憶應該大部份都係PS

唉屌，成就版送個三個錘仔一開始唔知係咩求其dup浪費咗，
宜家有d成就好x難做

香港又真係唔輕64 gc嘅
呢個年代已經係PS玩晒

超任如果有會唔同好多

指64 gc個年代，任fans唔好誤會

咁香港依家都係ps玩曬，任記係追返d但都重有排追

賣左整橋嗰三兄弟spirit係咪以後都過唔到爛橋

仲有對綿羊識整

太好了，一開始玩冇為意

明白，謝謝

我那次真係靠運氣，佢跌左出街
我用下A屈左佢飛出街

隻game 好難玩
玩黎玩去都係好唔順手

最難係碌同跑 用蘑菇制整兩下先碌到好慢
有無快捷鍵？

Btw 琴日仲特登買左個pro制 但之後先發現原來好多高手都係買大亂鬥個專用制 仲要平一半

最後用狙杖射死佢

我係試左10幾廿次 有一次佢自己跌左落街

碌唔係LR+方向咩
我係1v1無道具打電腦
而家打lv7電腦基本上都贏到 操作都熟

威利哦關cls

Btw 挑戰者係咪解得愈多愈難
我而家剩幾隻就齊
啲AI好勁下
都接近最高難度電腦

試下用卡比下B屈，或者用火老虎橫B狂用

未買game想問一樣低能野
準備去旅行，個fd話不如買隻去玩下，一隻game可唔可以兩人對戰？
定一定要一人一隻game先可以雙打？

你有手制咪得囉
一部機有8隻制你可以8打tim

因為我地幾個FD都有機,手制就一定有,係想知洗唔洗每人都出隻GAME先有得對打

要多機連線好似全部都要帶

果枝龍捲風棍 禁咩出龍捲風
A又唔係 B又唔係

如果一部機就可以做到對戰
咁我地諗住一個買GAME,其他帶手制去玩
就係唔知洗唔洗每人都要買一隻
到時博HOTEL電視玩應該一GAME一機加幾個手制OK?

打真風龍算啦
如果諗住駁電視, 一機一驚夠手掣就得了.
幾部機都係handheld mode先要多幾隻驚.

右菇

咁買隻去玩下先

一機可以8人玩，每人至少一邊joy con
只需一部機、1隻game，有足夠手制就可以8人對戰

儲氣smash

右菇/smash攻擊就出到

上次去燒野食帶去玩, 8個人玩睇死人
識玩嗰啲憑感覺都郁到下, 唔識玩嗰啲連自己喺邊都唔知, 瘋狂自殺

table mode 都可以8 個人玩？

成隻Game得Palutena係著正常底褲
Peach同Daisy黑洞裙底，Zedlda同Inkling著褲
Rosetta直頭係宇宙裙底

可以咁做但table mode真係太細8個人睇到眼都盲

前+A[同時] 可儲氣
E把劍儲氣途中有霸體

其實武器類既道具全部都有
花就出花粉
星棒就出星星
一擊棒球棍就一擊ko

光劍就攻擊範圍長D，無特別

癡線佬

其實大細同4人玩差唔多, 只不過8個人逼住嚟玩, 好難靠近

我用Roy硬碰硬 跳斬果啲成日miss
跟住就比電腦counter
之後用Simon龜住黎打 就唔難

8個人逼喺一個細mon，睇到眼盲

電腦唔係太識應對飛行道具
電腦係埋身肉搏勁同埋預測你出招(其實應該係喺你input嗰下做運算 )
所以simon, 鱷魚呢啲打電腦好好打, 全近身類型就難打

Lr 係防？ 仲有想問下點解有時隻人唔洗推兩下粒蘑菇都可以跑？ 有時就普通行 行得勁慢

8個人tablemode玩洞穴大作戰

佢唔係推2下跑係推得快就跑,推得唔夠快就行
你推兩下佢跑係因為你要推兩下所以推快左

真係估唔到
THX

因為一粒左菇就包晒行 跑 同跑勁快
視乎你推粒菇嘅程度

跑之後就做唔到跑攻跑跳跑捉以外嘅動作
跑緊個時按下就可以取消個跑
做得返普攻重攻之類嘅動作

所以要好熟手, 我成日打到緊張, 明明想出強攻擊, 點知用錯smash
最後轉咗右菇做強攻擊, 又有時chok唔返smash出嚟

尤其係自己高% 對面低個時
有得反勝 但又好危險嘅時候

on9一問
其實刷晒下面所有角色，我數極都係得72個
點解有人話而家拎左74個
而家柒下柒下咁拎儲到34人了

點解有時我明明打到對方25x%，佢都唔死
但我100%左右都可以死？
係咪話有d 招永遠唔會殺得死對方？

利申:用緊young link
成日用上B ，應該可以殺死人

亂先係精粹嚟
想行緊張得滯變咗跑咁先過癮

唔同攻擊有唔同打飛機率
對手亦可能有抗飛能力
唔同角色被打飛難易度亦唔同
要綜合去睇

簡單講的話通常蓄氣連擊或者必殺先比較易打得飛

MII Fighters * 3

點樣先有

因為B技致死能力唔及smash勁囉
人地七成開始就嘗試smash你
你打到250都唔用smash

同埋九成角色上b唔應該亂用
因為上b有懲罰 用完落地前咩動作都做唔到
人地又睇晒你落點接你招

更多玩法
mii
就咁整

ok thanks

最多打到71個角色，mii fighter有3個自製
去「更多玩法」—＞ 左下Mii ，自行製作3個角色
你可以製作拳、劍、槍各1

但有啲角色可以在上B之後 ，然後在空中按 防ZR ，或者 接住空中按 下B

好少
蛇叔係可以嘅例子

同埋就算接其他 都會有個硬直係度

mii因為算係半自整角，我如果同fd圍內玩成日用